其實肉醬意粉果陣好濃郁既香味係咩香料黎？

上網搵左好耐都搵唔到

茄醬

香葉?

rosemary ?

肉醬

點解自己係屋企整唔到咁香？爭咁啲乜？

買返黎放微波爐叮果啲真係好香

邊一種？我估都係香葉

我試過落過但係始終複製唔到果種香味

哦

Bay leaves

Oregano?

月桂葉？

牛骨粉？

月桂葉

紅酒？

百里香

月桂

Basil

Bay leave 同茄膏

學生妹體香

龍汁味

oregano>bay leave, basil

乜撚野龍汁

打丁？

香葉通常指月桂葉 有啲廚師就拎去煲香葉水再落落肉醬度 有啲就成執香葉直接扔去肉醬度煮 濃味啲
中學果陣同班同學去食lunch成日食到塊葉